認真, 我真心覺得10000億起人工島係唔錯既政策

問題係我信唔過你個仆街港共政府呀嘛
你搵班支那公司做承建商咪又係俾佢地偷工減料貪晒D公帑
你起完咪又係益班支那新移民落黎住
搞咁多野都冇一樣係香港人受惠

其實只係執行者既問題
如果呢個政策係港獨之後既獨立政府提出應該冇咁多人屌

填海既野我相信質素唔差得去邊
問題係由呢個港共政府執行只會淪為利益輸送

政府永遠聽唔島中共一定島

問心個句，如果呢個工程有獨立監察，確保唔會益支那公司
填返黎既地100%港人港地，唔益支那人
大家仲會唔會反對？

明屌政府, 暗撐填海同嗰價錢冇問題
事實上政府信唔過, 嗰方法同價錢都唔合理
有其他平好多快好多既方法唔用, 用個咁貴既

唔係5千億咩，當然佢冇可能唔超支，但係個基數唔修正番好難正常討論

唔差得去邊?
港豬澳沉降, 飄移??

隔離post有人話如果搵歐美工程公司監控既話可以平d
撇除埋錢既話，人工島其實係好定唔好？
連登仔反緊既其實係填海本身、用既使費、定係背後利益輸送？

其實5000同10000億係講緊乜？
睇左一日連登都冇人答到

港股好波
直插800幾回應淋病份垃圾報告

確保？點確保到？

三者都係
嗰個位食風，根本唔撚係起大型市區
有好多更好方案唔用用個最柒既
錢
利益輸送

其實發展郊野公園都一樣
如果係英國佬話冇地要郁少少，我諗最多嘈一陣環保問題就會過
問題係而家冇人信香港政府會起樓俾普通香港市民同埋唔會以後不斷改細個郊野公園比例去起豪宅

開個post先屌
下面引導性問題想漂白個人工島
我屌你老母

唔好SPIN去起人工島係無問題
個到食個山竹點搞 交通配套又點 日日幾粒鐘來回返工?
其次要解決房屋問題 根本唔洗花呢10000億
拎黎起公/居屋容納100~200萬人都無可能要咁多錢
問題核心都係每日150蝗 起幾多都無用 亦都無急切性 反正最後受益既都唔係香港人